住私樓（湯房），你問我答

你中文係咪攞U

冇圖
我住緊你老母條西隧

邊度幾錢？

幾多呎幾錢